經歷咗今次體驗我確認自己可能轉咗GAY

交代番一下背景先本人男21歲 fg咗都有一段時間跟住最近同公司請咗個大假去日本玩幾日
琴晚終於到咗溫泉旅館 之前我都冇試過喺日本沉溫泉 算係初體驗
咁佢係有個大浴室好多排鏡跟住比你去沖咗涼先
咁本來都冇咩野 洗洗下頭突然有個鬼佬坐咗喺我隔離 咁我用個盤準備淋個頭嘅時候唔覺意望到佢碌野 目測未扯應該有我4份3隻手
望完之後我再望佢個樣 佢個樣係果d 好man果type 跟住唔知點解我冇為意原來自己已經硬晒
跟住我勁驚比佢見到即刻用毛巾包住細佬 然後急急腳出去沉 落水果下勁快拎走條毛巾廢事比人見到
咁隨後佢都行出黎不過佢冇包住毛巾 咁我本身準備軟番又搞到硬晒
之後唔知係咪喺d熱水沉得太耐 條野好似唔識軟番咁 同埋好唔舒服
跟住我就禁住自己條野包實毛巾離開出去換番套浴衣
睇動畫眾所鳩知沉完要飲奶 跟住我就扯住飲奶 突然個鬼佬都出咗黎嚇到我噴咗少少奶落佢到(因為好突然 好似轉角遇到愛果種)
咁我唔知係咪頂到佢 佢就笑笑口問我where are you from 我就勁怕羞咁答hong kong
跟住佢話佢denmark 唔怪得咁型...
番到tatami 我係咁反醒自己係咪轉咗gay 我以前成日笑人gay 估唔到自己都....
有排d friend 喺whatsapp 成日send d pepe 屎眼圖sticker 同埋有d黑人屎眼圖sticker我睇到果一刻細佬震一震
懷疑係之前睇AV 淨係睇清水健做男優嘅片搞成咁 因為唔知點解睇到d呀叔痴漢會好影響我打j心情會冇咁硬
有冇巴打有同樣經歷分享下 但我又鍾意睇大波妹 點搞.....

我依家覺得自己性取向好亂...

打個飛機平伏下就冇事

可能真係要入一入聖人mode...

請善用起底功能

有冇hehe巴打可以分享下佢轉gay 嘅故事

我似講笑咩？？？

問性取向冇人理

但我又鍾意睇大波妹 點搞...
有J的大波妹

條men佬令你聯想起av情節姐，唔係gay

有個性取向叫 bi, 即2性都岩。

建議放棄男性， 人生會輕鬆d

問心嗰句 你睇av會留意個女優定男優

其實應該係個環境同埋鬼佬條J令你聯想起av情節姐。唔係搞基

如果你係搞基，就應該心跳加速既感覺

你有冇養狗？